有冇識人和你shop俾狗拉左

會經歷啲咩
同有冇手尾
係咪如我地所料街坊裝告唔到

咪鳩up啦

48就一定，告唔告就睇證據(例如有無裝修用具同攻擊性武器)。

一鋪過知名五毛嚟㗎 直接完全封鎖啦

收皮啦5毛

應該係有機會過到非法集結，睇吓佢影到啲咩證據，例如佢係唔係同一大班人一致咁樣行動

係兒登 講真相出黎就=5毛

但2樓嗰個真5毛wor
你起下底就知

Block左好耐

無得準時返工

死口話自己行街 乜都唔知
其他無野講 好快放

行乜柒街？ 唔知乜柒啊？我無野講 我要見律師啊 on9 一陣比人話明知危險仲去 ，講撚左錄口供唯一方法，我無野講，我要見律師。唔識就咪鳩up 啦